# Deksripsi

Haloo, Saya Micho Ahmad S
Pada web yang saya buat ini saya menerapkan fitur Login dan Register untuk sistem authentication dan authorization .

Web ini memiliki skema dengan gambaran user yang dapat menghandel/manipulasi data dari Task/Todo seperti membuat task , mengedit task, dan mengapus task .


Saya juga sudah menerapkan redux untuk menghandel beberapa fitur seperti component Todolist dan userdata.

Untuk data yang ada baik data user dan data Todo telah terintergrasi dengan API dan DBMS dengan menggunakan postgreSQL.


Terimakasih untuk tim Binar Job connect, Terbaikk👍


# Link Website

https://mock-test-micho-ahmad-s-client-side.vercel.app/